美國副總統候選人電視辯論將於本港時間星期四早上上演

彭斯和賀錦麗將隔著玻璃進行副總統候選人電視辯論

美國大選唯一一場副總統候選人電視辯論，在本港時間星期四早上上演，現任副總統彭斯與民主黨的賀錦麗同台較量。鑑於白宮有多人確診，兩人將隔著玻璃辯論。使用玻璃分隔是民主黨競選團隊提出，總統辯論委員會採納，但據報彭斯團隊一度反對，但一名幕僚之後說，認同措施在科學上有必要。辯論在猶他州鹽湖城的猶他大學舉行，大學將抽籤，讓少於100名學生入場，他們會保持距離，也必須戴口罩。辯論將分為9個環節，每節10分鐘。暫時未知辯論主題，但新型肺炎很可能是焦點，特別是總統特朗普確診、彭斯又是白宮抗疫工作小組負責人，他要向外界就政府的防疫工作辯護。

2020-10-07 21:11:40

鷹眼個眼神有殺氣到

會唔會俾個八婆蝦

早上即係幾點

77台有直播

九點

唔睇好
爛佬怕潑婦，贏左都俾人講蝦女人

彭斯係對華鷹派，而且絕對係正人君子，無人夠彭斯個底咁白

又要等中文了

Pence

推到完場

中國麗

Pence個Twitter唔太活躍
已經一日冇update

侵先係Twitter資深用家

彭斯唔笑就有殺氣
一笑就好和藹

佢呢個時候先得28 29歲

病態用戶添啦
你都唔會日日咁出文令到個市彈上彈落

？

認唔出